1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Ответ: Document Object Model, сокращенно DOM - это модель документа, которая отображает все содержимое страницы в виде обьектов и их можно менеть при необходимости. Объект document – основная "входная точка".